又話救得一個得一個？ 畫家唔係人？

雖然好大程度上 畫家既行為係仇警多過反送中
但你地無可否認 畫家付出既野 可能比起我地任何一個人都要多 你地同樣可以唔認同佢既做法，但你地唔可唔認同佢係自已人

畫家既行為，為好多人增加左勇氣
但依家負責佢案件既警屎，好明顯拎佢黎出氣
大家有份做既野 無理由要畫家一個承擔

已個別聯絡左某些議員，希望盡快得到回覆
救得一個得一個，係你地自己講嫁

無論法律上 金錢上 都希望大家一齊幫佢

佢係入面一定好驚....

俾人拳打腳踢 笑佢弱智低能
希望各位議員幫一幫手
要眾籌我一定捐大份

好擔心佢有事

當然幫, 佢唔係聽日判, 政府要拖, 重唔比保釋, 我肯定議員做緊野.

但感覺上唔係好多議員想同佢拉上關係

push

救

佢依家面對既野 係承受番我地做過既野
班警犬一定張啖氣發洩係佢身上

暫時未有議員回應，希望大家都各自pm 下 議員們

我無野講

畫家

推，救佢出黎

推

小心lan線

我無野講 我無野講，
畫家點會識講「我無野講」呀，諗起就恐怖

7.7九龍遊行已獲發不反對通知書

不反對通知書內容：

15:30 - 16:00 梳士巴利花園集會
16:00 - 17:30 梳士巴利花園 -> 梳士巴利道 -> 橫跨梳士巴利道進入九龍公園徑 -> 近消防局位置進入廣東道 -> 柯士甸道 -> 西九龍高鐵站

1. 和理非活動，在上述時間及路線內，請勿進行任何違法活動。

2. 在等候集會期間，可在尖沙嘴海傍自由活動。

3. 過往遊行活動期間，不時有遊行人士因為疲累而離隊到附近街道休息，其後再返回隊伍。各位如果需要休息，身體要緊，不要勉強。

4. 遊行結束後，請立即和平散去，例如經柯士甸站或九龍站乘坐港鐵離開，高鐵站內亦有通道通往柯士甸站離開。

謝謝VL巴打已盡力爭取最好的不反對通知書條件，未盡完善希望香港人體諒。

...... 好撚恐怖

要搵下大狀幫佢同上級法院保釋佢出黎

畫家為左旺角 幫香港人食左一拳
係我地欠你既

以前去過狗屋落口供
真係見過啲弱勢人士俾狗嘲笑
喺度扮佢講野
扮佢啲表情行為

與其俾JJ Chan撚
不如救吓畫家

其實無人話唔救佢，你起條咁嘅題有咩居心呢

樓主講得啱

民陣個基金呢

畫家佔旺訪問 佢唔係痴線嫁 佢清醒過好多人

push
一定冇事

好似畫家佢上月21日下晝保釋(上單刑毀罪)出來後就即到警總圍
法官見你保釋出來即攪另單野，今次批佢保釋機會唔大喇

咁你問依條問題咩居心，我淨係要救到畫家，邊個同畫家割蓆我就唔投邊個 就係咁撚簡單
如果我有心分化議員 我就開撚左名啦
但依家我仲未收到任何回覆
畫家一定要救

你地話無人話唔救佢，咁可唔可以話比我聽 邊個救緊佢？

邊個唔救？
但點救？

屌你係咪傻嫁
不如你話畀我聽點救？
有律師同佢打緊

救畫家!!!救畫家!!!

起碼要知佢有無請到律師幫佢
有人跟緊又好 無人跟緊都好 都要知

法庭上面既野
你想點救 圍法庭？

你有冇睇新聞
有辯方律師

一個不能少

擔心

我無野講
總之如果要籌旗 我一定捐大份

個問題係都無人話過唔救佢，你就無撚啦啦串晒全世界屈鳩佢哋唔救做乜？你或者無屌過任何議員，但你一撚定係喺度挑撥緊連登仔
其他人未出聲就即係唔救？你好型好威你最關心畫家叻晒好未？老奉俾你屌？

你想點屌都得 我目的只有一個 救得一個得一個

大家監察下單case打成點先啦
同埋一定要畀傳媒跟進

我無嘢講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

你要點表態撐畫家係你嘅事，我完全睇唔到任何必要無啦啦屈鳩所有連登仔
除非你個腦構造係咁奇怪，覺得屈咗人就對救畫家特別有幫助

有出去既人 可能都覺得佢傻既癲既
但係佢絕對唔係被割蓆既對象
佢係好撚勇敢

我有pm逗號 請佢幫手 但未覆

好擔心畫家 唔想佢比人蝦

只要喺同道人就一定要救

睇報導佢俾狗狗蝦得好慘，有咩方法可以幫佢？知唔知係咪已有議員跟進？

推 幫畫家

佢作供話比人不合理對待法庭都未必信
但依啲絕對係警犬既所作所為

支持畫家，我無嘢講

啲狗一定唔會善待佢 依家佢地咁憎抗爭者 一定會虐待佢

有律師跟緊 但議員們未有消息 佢地page都見唔到有消息

可以點幫佢

好慘
如果唔係保皇狗控制住議會
佢就唔洗冒險

見到佢滴眼淚都知佢受咗唔少委屈好擔心佢嘅精神狀況會惡化班狗肯定虐待過佢黎大家一定要幫佢，自己人黎嫁

第一個拉到班仆街仲唔玩到盡

想幫佢 可以點幫

只要為民主，人權，自由奮鬥而被捕人仕，我全力支持

我冇野講

Pm下議員請佢地幫手
可能落番個環頭睇下咩情況又好見一見畫家又好（唔熟法律唔知有無可能）

畫家係最真誠最勇於承擔責任嘅一個

一個都不能少！

一定要救 佢係我地一份子 真心有邊次佢唔係到 佢有恆心決心過好多人

求下啲議員幫下畫家

推！！
畫家一定要救！

看到他情緒似乎很壞，擔心

有律師跟緊就好，至少唔係自生自滅

我只係知 佢佔旺既時候好清醒
佢佔旺時已經係我地既手足
有好多00黎第一次參加社運或年紀較大既同路人可能覺得佢傻佢癲
你地點諗佢都好 只要唔好同佢割蓆
上面條訪問其實佢係一個對香港好有理想好有夢想既人
只係生不逢時 同佢唔係單單仇警
佢知道自己做緊咩嫁

一定要幫

God bless drawer

Push

pm咗張超雄，但fb唔覆

今日張相佢連副有度數既 潛水鏡都無埋，
班警犬打完佢之後佢點認人

no comment

推
佢雖然白卡
但佢都會提人戴好頭盔口罩
而且佢嘅存在確實令不少人多咗份勇氣同安全感

好想喊...佢唔好有事...

一定出力

我今朝睇到單新聞我都有啲傷感
就算佢係點都好都唔應該咁比人侮辱同笑
佢仲要喊 屌

屌係喎

推，揾啲人做嘢啦，我一定支持！

真心心痛
屌！

一個都不能少

救！

搵律師幫佢申請人身保護令

齊上齊落，只係鳩up
畫家都算知名人物，其他真係wfc

佢做咗好多我地唔敢做嘅野

佢都係香港人

我地唔可以冇咗佢！

揾人先聯絡議員！？

推到有人幫

家陣除咗等,可以做咩

一個都不能少!!

有見過佢既人 都一定會見到 佢知我地唔敢大聲屌唔敢擲蛋，
佢會講 「唔係咁屌嫁，等我黎啦。我屌你老母芝士腸」，之後佢反手左撥撥 右撥撥大叫「我要雞蛋！，成盒擺係到！」
現場士氣同戰意都大大提升
諗返起發夢同佢一齊作戰既畫面就想喊

想幫
有乜野可以幫手

佢係有問題，但同時都係我地同路人，齊上齊落，點可以放棄佢

推，先留名跟進！

btw 唔知有無議會跟緊畫家, 有無兄弟知到可以講聲

依家佢還柙，冇乜消息？

奮起

不嬲都話班垃圾最叻割席分化

Eric

推
明知佢係白卡，仲要玩鳩佢
可恥

宜家除咗煲大件事，仲可以做啲咩幫到佢

Pish

推 今日畫家明日大家！

屌見到佢個樣好心痛
班死黑警真係畜生嚟！！！淨係識蝦弱者！
人哋精神有問題嘅都仲有性、清醒過班仆街黑警啊！
我屌撚曬佢哋全家落地獄

我無野推

唉

畫家正常過好撚多所謂既香港人

鄭松泰？

我唔知做到d咩需要錢搞眾籌的話 一定出錢啊

要救呀

一定幫
屌你老母今次擺明拉畫家嚟套料或者殺一儆百

————————————————————
五大訴求 一、徹底撤回修例 二、收回暴動定義 三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪 四、徹底追究警隊濫權情況 五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

畫家係自己友！

要救

推 黑警冇人性 人渣

屌佢老母！班畜牲剩係識恰弱者，欺善怕惡！

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

你放心啲人發夢見畫家多過見周公，畫家有咩事喺個夢境入面一定有一班人

畫家無左副眼鏡 認唔到人 佢副遊水鏡有度數嫁

有冇方法聯絡到畫家

屌你老母黑警

已經有議員 回覆左我
話有同跟進佢既律師聯絡 安心左好多

拎白卡都唔放過，黑警正仆街嚴厲譴責

見到呢張真係..

Who?

佢好似比人姦左咁...
個樣好屈辱
痴線架d狗!!!

畫家頂住呀
同你有過一面之緣
我地香港人一齊救你
我係個mon面前又忍唔住喊左

有冇人搵人叫社工/律師跟佢個case?
唔好比d狗以為冇人理 就愈來愈過分

佢喊

當然要救！

邊度有人割畫家？

佢自己講到眼濕濕

推 我話知你科時學家 畫家 花王 老救會計保險乜都好 總知有出過黎我一世都尊敬 都會同下一代講香港有呢班人同我地爭取過 有無野幫到手樓主

pish

邊度做緊 籌旗？

總之係同一陣線既都要救

我地要救佢

Sorry 大家 我無心搞什麼分唔分化
或者你地覺得我搞左 但我目的係救得一個得一個
所以我決定唔開議員名
只希望畫家平安和得到公平人道既待遇

樓主高級1毛扮大愛左膠轉移視線，大家唔好中伏

佢都係一份子，贊成要幫要救

一定要幫
政府特登捉個傻既諗住佢冇人幫
第時就可以用佢做案例

之前何姑既反送中基金會有筆錢，我嘗試問下會否用作畫家一案
但再籌一筆或什麼我就真係完全無頭緒 唔係我跟開

支持樓主 希望你比到位議員知道 我地大家都好擔心畫家

Push呀 屌佢老母死黑警

好擔心畫家

救畫家可以幫到咩一定幫

是但啦 總之我只係想知 有無議員幫緊 或 會幫 畫家
你鐘意點講都得 七七見啦

救畫家!!!

睇到張相好心痛
屌你老母冇人性架 白卡都搞

好心痛

邊個都好，係義士就要救！

無人話唔救
大家都想出分力

樓主真係有留意呢件事既，就會知一早就有律師跟緊，又點會開出呢個post

搵鄺神得唔得

保障佢係入面冇受不公平待遇

標題有引導性

嬲到冇野講

總之有機會一定要幫畫家拎返個公道
同我想話比大家聽 佢好清醒 佢唔係青山出走 佢好知自己做緊咩
同埋佢依家做左班警犬既出氣袋 係我地全部夢遊人積落黎既怨氣

推 要幫畫家

如果何姑幫就課la

救畫家

眾籌一定大份 +1

PUSH

隨便你 77見

搵議員

我冇野講

真係要救佢
畫家都搞成咁 啲細既點算

轉移左d咩視線 救義士主線黎喎
揸白卡就唔洗救呀

即block你

推呀

抗爭面前，人人平等！齊上齊落！

咪係 救人 又唔會影響遊行 關咩事

畫家都係自己友
有無白卡都係企同一條船既香港人

畫家雖然傻
但佢企係抗爭前線 比黑警搵黎開刀
被折磨到崩潰絕望個樣已經成為一個象徵
今日畫家 明日義士
所以一定要幫畫家 搵議員搵律師眾籌乜都好
做到咩都要盡做

推
幫下畫家，一個都不能少

咁我想問 以你既才智 你覺得樓主開依個post有咩目的
可以點分化到我地
我只係見到你分化緊依個post既人

咁又唔洗sorry 傻豬黎既

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

救人救人

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

一定要救佢

講到9頁都未有plan

每次有佢既現場都好放心

劉馬車衰咁多單咪又係保釋到出黎

推，可以點幫？

仲要比人逗J呀屌，警狗完全係唔將任何市民放在眼內。

啱啱放工好攰，即刻上連登，知道個畫家比我地更疲累，勁推

[size=6]這次被捕疑犯潘運瑭、綽號「六角匙」，2014年非法「佔領」行動期間，他經常出沒在旺角「佔領區」，並在街頭畫畫，被人冠以「佔旺畫家」稱號。他案底纍纍，至今已有超過20項定罪，其中近10宗與暴力有關，亦涉及多宗風化案被捕或判刑，經常出入監倉。

潘運瑭生長於破碎家庭，自幼父母離異，中三輟學後靠申領綜援維生，20歲後開始干犯各種刑事罪行，2015年6月曾在旺角花園街公共圖書館藉口教畫畫，非禮一名14歲少女，被判入獄3個月。他出獄後仍未有收斂，同年10月，再向一名患中度智障女子強吻及非禮，再度入獄。

案情指，當年約40歲的中度智障女子，與潘運瑭於「佔領」期間相識。被告求情指，中三輟學後開始靠綜援及賣畫維生，對事件已感到後悔。裁判官判刑時，斥責被告侵犯精神上無行為能力的事主，行為可恥，加上被告過往有同類案底，曾被判監禁，故判其入獄10個月。

有能力既人幫幫手

救得一個得一個 !
可以點幫? 有冇得捐錢幫手請律師?

大家點鬧我都無所謂
我已向何姑個基金會查詢 等候回覆

各位上左年紀或00後既同路人 唔好當佢係個癲大叔痴漢，佢都係岩岩出頭 14年佔旺個陣仲係個年輕人，佢既戰績，唔係係到數食左幾多粒催淚咁簡單， 無論佢做左咩或做過咩係同大家既運動理念相違背既，但我可以好肯定咁講，佢由14年開始就已經係我地自己友

支持者assemble

同路人就要幫,理得佢白卡唔白卡!

希望有議員update 佢消息
心痛

仆街黑警蝦鳩白卡人士

黑警死全家，有咩可以幫拖?

得到何姑反送中基金會既回覆

想幫 有咩我可以幫到手

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

雖然佢慣晒 坐過牢，但佢的確夠薑屌9差佬

佢平時咁勇，今日都流淚....

可以點做？

30出頭

佢唔係癲 係我哋跟唔到佢

喂，冇人救十四歲？
佢宜家點呀

佢都係香港人
佢都係一份子
要救

如果有更多議員幫忙跟進 可能班狗會唔敢再點落手，但風聲一無咁緊 佢就愈危險，始終可能超出左議員能夠插手既範圍內，亦都唔一定確保到佢平安，但請大家盡做！

佢有撚得罪你，佢都係人屌你老母
要歧視擁有白卡嘅畫家，人地出氣出力，你又做撚用，去草地食野餐屌你老母縮頭烏龜

一樣救

我無嘢講

因為呢下入左 唔止幾年。。。
佢咁多條罪

幫手救畫家唔該佢都係我哋一份子

畫家都係自己友
佢都份出來幫手
組隊拉！

要幫

要做到點先迫到一個精神有問題既人都咁傷感

我希望警犬生生世世做中國人

推爆佢!

要幫啊!! 啲克警真係好仆街

救得一個得一個

發夢個日係煲底見到畫家周圍派眼罩
唔sure係咪佢 上身無著衫

咩轉移視線 本來畫家被捕係要關注喎 佢仲要係第一個因衝擊立法會而被捕既人
我睇完樓主個post唔覺佢想分化想轉移視線

想救 但唔知可以做啲乜

佢的確會咁做....雖然大家都唔係太想接來自佢手既眼罩

推啊 好擔心

泰博? 之前見佢拉住畫家

希望畫家冇事，睇佢喺狗車嘅樣好心痛...

未成年入兒童院好大件事，在戰線前冇人救佢？人地讀緊中學咁就俾人棄廢

唔理其他人講咩都好
畫家的確係令社會大眾難以接受 但我今日都為佢流左兩滴眼淚 希望大家都當佢係自已人，

我唔開名 ， 唔想分化任何議員 因為全部都係自己人
但當然 有一部分議員唔會想同佢扯上關係係正常，因為畫家行為都比較激進同隔離post都有講佢個底花曬

電視影佢喺豬籠車裡面似有淚痕

全部都要救 全部都係自己人

救呀 邊個話唔救

佢清醒過好多廢老

白卡唔係好快放返架咩

張先生？
佢不嬲serve弱勢社群，就算幫都出師有名

我無野好講

知唔知邊個跟緊？佢有辯方律師

剛見fb有講，我搵搵唔記得邊個跟。佢父母反映佢受到不公平對待

鄺仔跟緊

雖然我好唔鐘意個marker佬
佢係我畫畫果陣，係咁同隔離班畫畫人hardsell marker勁嘈，我仲當場屌左佢一鑊
同佢講我想安安靜靜咁畫自己嘅畫

但係佢都係我地嘅一份子
佢幫我地屌走左唔少黎搞事嘅人

佢係痴線嘅
但Lee個世界需要癲佬

救畫家!!!!
唔理你以前坐過監 犯過事. 有精神病都好
一個文明地方係唔可能發生比黑警恐嚇虐打

今日係佢. 聽日可以係我地!!!!!!

希望大家可以放低晒所有嘅成見、偏見，去幫佢啦！因為大家都係香港人啊！

唔係淨係有染髮、有髮型、有打扮嘅人先係人啊！屌你哋老母！！！！！

佢都係同路人

救畫家

唉....

醒吓啦你哋呢班所謂嘅潮流髮型時裝狗！！！！！！

我一開始都以為係 但依家告佢襲警一打八 應該老西都造到佢入去坐

感動 佢無直接回覆我 但佢肯跟進實在太好！

無錯！需要癲佬打破僵局

張超雄一定會幫

no one left behind

好想再睇佢撥手叫人讓開 叫住擲雞蛋

唔使坐，要入青山都好慘架。仲要而家畫家就被班警察折磨咗先。

推呀
搵民陣法援有冇用？

緊系膽心，發夢果陣後生唔識佢，係甘叫佢帶口罩，佢話我唔需要呢d野

唔救佢 我地以後無人敢衝
屌你老母政府 白卡都蝦

推，一個都不能少啊！

可唔可以直接捐錢俾畫家幫佢呢單野

樓主可唔可以講點救？
有律師跟緊， 有議員知道
唔通去劫獄咩？

我唔支持，但我唔反對。

更新俾未追po 手足：
已有議員及律師跟進
反送中基金會亦會協助
鄺議員剛在Facebook 宣布就受不合理對待一事去信警務署

救出嚟得比更多受害者受害
傻架wo，仲要大大隻有暴力傾向，有非禮案底
呢類人重犯機會極高同非常危險
唔好話女仔，男仔一個人夜媽媽見到佢都淆底

推

我都好驚佢比狗蝦，班狗讀書時期就係蝦弱者既人。

我承認佢係仆街 衰風化 黃底版劉馬車 但係咪代表警犬可以拎佢黎出氣？

但而家有冇人跟跟佢單case先

edison1692010 .at.

無嘅？

大家究竟有冇睇內文？？？？

Pun then accused officers at the police station of twice assaulting him and touching his genitals during a body search, depriving him of meals, and issuing threats in both Cantonese and Mandarin, which made him think he was being addressed by a mainland Chinese public security officer.

威脅、性侵
黑警死全家

佢根本係付出最多果班人之一
就算其佢係咪白卡都好
佢的確係同大家一齊爬山
兄弟爬山

佢幫大家 大家一定幫返佢 一條心

推
要救到佢呀

唔係有律師跟緊???
鄺囝好似都理緊??

我見鄺神有去救

大家發夢果陣都想保護人，好多人都受佢保護過

可以點幫

有冇律師 議員跟緊？

白卡使撚你幫，人地律師自然有方法用呢張牌

#329

同意樓主 推

呢條風化犯都你有班on9吹奏

請律師去探潘生. 再問律師實際情況同可以點幫.

革命

救手足呀

五大訴求 缺一不可一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推，班洗曬腦嘅仆街黑警笑咩嘢人

推！！！

佢係我地戰友，唔係笑話

同路人 一定要救 更何況班狗宜家係搵佢出氣祭旗
先唔好講佢係仇警多定係反送中多
佢始終幫過我地好多 亦都比左勇氣好多人 包括我
要走一齊走 No one leaves behind

佢入面仲熟過差佬啦 07年開始到而家入過至少廿次

畫家好好...
之前係煲底 佢係咁話準備游水啦 帶返眼罩
其實佢不斷提人 做好保護措施 保護自己

一個都不能少！
一齊嚟 就一齊走！

屌

人地付出咁多都冇人幫佢🤷‍♂️

就算佢目的唔係只係反送中都好
有共同敵人都係朋友

可以點幫佢？
好心痛
好擔心佢係入面比人玩

好撚慘 仲恐嚇佢話話佢上大陸 又彈佢賓周

推 如果幫到會幫

有無議員律師幫到佢

你班黑警

睇個樣已經感受到佢既處境

畫家勇過好多人架

心痛畫家，保畫家，一個都不能少！

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

推眾籌

有咩可以幫到佢？
希望大家伸出援手

救!

救ar

推到有消息為止

推，有冇人有任何方法同消息

啲狗咁對啲精神病患者
可唔可以推上reddit 比人知啲狗幾咁冇人性

一定幫

推阿
一定要幫

救人啦屌至少今次係同路人發夢佢喺前線送過裝備俾新手，包括我仲提每個人潛水要戴眼罩救人救人救人一個都不能少

有冇幫到手

張超雄呢 仆街

我地可以點幫手？

但係隔離的確有post係話唔救

畫家前日拉左 今日提堂

我唔理畫家之前份人係點 救得就要一齊救
講真發夢個時你都唔會理身邊既人係一個點既人 幫得既就幫
你都唔會理一班烈士生前既為人 佢地既死大家都會難過
其他被捕人士你連佢地係邊個都未必知 但都會一齊叫口號要求釋放被捕者

畫家都只不過係其中一個被捕者 點解要因為佢身份特別小小就咁樣割蓆？
大家目標一致 都係同路人就唔好掉底佢
又話一個都不能少

有一晚發夢夢到佢係狗屋門口屌狗屌得最大聲 帶起埋大家士氣 少左佢就少一個人幫我地撚狗

釋放所有被捕者
一個都不能少

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

"accused"
睇定啲先好
畫家佢癲嘅 咩都講得出口 vs 班差佬 咩都做得出手

心痛

畫家要救，連佢都知道嘅大是大非，自命正常人嘅我地點可以黑白不分。

見到SCMP張相，心都酸埋

畫家又好，其他抗爭者又好，一個都不能少呀屌你

撐
我無野講

好無助 可以點幫佢

我無野講

釋放畫家！

依家暫時可以做既都係等議員update大家
班狗應該唔係咁影放佢見律師見議員
我會定時定候pm議員更新情況

有人覺得唔洗救既 唔緊要，但你地要分頭行事努力去做好救其他人被捕者既行動，

分頭工作，不割蓆，所有人

如果大家想幫手都可以pm 下各議員 提下佢地
好講真個句，畫家個人太極端 或者大眾覺得唔抵幫，議員們唔想同佢扯關係係正常，所以我都唔會刻意去各議員page到洗版追問，我明白的，

總之各做各 唔幫畫家既
幫手做好救其他人被捕者既工作 ！

反送中基金會都講左
唔會個別為被捕者眾籌，只會大圍咁籌，所以大家可以照捐，

救畫家，要捐款/圍城出聲

我傾向相信畫家
一嚟警隊信用評級極低
二嚟男人比人玩自己條j呢個無論癲唔癲嘅人都會覺得係奇恥大辱
應該唔會拎呢樣嘢嚟講笑
三嚟班狗專針對人地條j都唔係第一次
最重要係呢單新聞出之前大家都仲講笑話畫家當入去住酒店
證明大家都無諗到畫家會喊到咁 生無可戀咁
所以照咁睇嚟我覺得係真

民陣賺左成千萬都唔出手
幾時論到我哋幫手
個基金名仲叫“被捕基金”， 我屌
左膠只係識掠水

尋日我見大家都話吹佢唔脹 佢一卡在手世界通行
以為佢48個鐘後出番黎
今日真係好撚內疚

所以我較相信何姑 何姑為左搞社運自斷米路
依d錢佢一定唔會亂用

唉屌仲要話唔比佢保釋
佢會唔會被自殺架

見到張相好傷感
如果要眾籌打官司
希望可以盡小小綿力

推啊
畫家

畫家，加油

雖然我成日鬧蟲泰，但蟲泰係會幫更生人士噃

推啊
一個都不能少

留名。聯絡到議員就 update. 眾籌的話會夾一份～

抵啦强姦犯

救畫家 一個都不能少

班仆街幾年之前已經偏頗執法 係而家先爆曬出嚟令到所有香港人知道
睇埋片先知原來啲南亞仔之前有份幫手拆路障

兄弟黎架